[ViuTV99台][最後一集][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(25)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

lm

最後一推

係周秀娜先睇

變左東邪西毒？

又龍華～

飲酒 壯壯膽

係洪興標哥叫我嚟殺你嘅

講真 白玫嗰集真係最好睇

仲飲酒

突然又入左東和會

一入嚟就見到文泰

今晚笑死

nnanna 其實嚟食乳鴿
PSB 點樣 WFC 咩

係咪返咗2000年

大結局推爆post

雙槍雄！

兩個都話唔好阻住自己

屌 唔知點解睇到係咁笑

佢唔驚杯酒有毒㗎

第二集必睇

支持體香

咁都爆到一個

清酒斬psb

娜娜:肚餓想食隻乳鴿都唔得

psb呢！？

入嚟報仇都跟依啲禮節嘢

唔驚啲酒有毒咩

條友會唔會自殺

多謝

頭先拍到思覺失調廣告咁嘅

cult 片嚟

對馬戰鬼

一條生路，一條不生路

over my dead body ?

Nana:係鴻興標哥叫我黎殺你嘅

OMDB

笑撚死

Over my Dead Body

Over my dead body!!!!!!

Over my dead body

開口中

武士隻揪時間對馬戰鬼單挑果part

踩住我嘅屍體入去

Soko先係最大贏家,又有真一又有nana
Soko依套真心做得幾好
Viu搵多D Soko拍野喇

Soko San: over my dead body

今集睇咁耐笑足咁耐

Soku San

白玫同文泰嗰張堅好笑

: what ?!

吓咁就死撚咗 ?

Soko 咁就收皮

出場搞笑？

Soko口多

暈到咁

體香黨

做乜鳩

1秒收皮笑到我

乜q野戲來

又jm9

結果nana返殺咗真一之後返太平街
soko成最大贏家

做乜鳩嚟

真一：哈哈，不如我地玩多次俄羅……

秒左？

秒左

OMDB！！！！！！！

死咗？

秒

點穴定落毒？

完全唔知咩事

最後一節都唔知睇咗啲乜

Dead body好容易就俾人over咗

打暈咗定殺咗

體香黨報數

應該係用咗白瑰嘅體香！

用咗體香？

得返一節 趕時間呀喂

omdb日文點講

按左咩穴位？

Bgm 好似去咗蟹道樂咁

做咩呀
點穴呀？

咩料

打Soko用左體香香水工具

文太個樣好生無可戀

係咪暈咗咋

下
死左定暈左

如果你想殺真一會長
over my dead body

係咪用咗白玫嘅體香攻擊

暈咗咋 點會死
但咁樣暈法好好笑

又一秒收皮

係咪體香整暈左佢

點穴？

我睇一睇連登再望返部電視
屌咁就死咗

又笑左咩料
所有野都係一秒

快快趣完咗佢算

最後10分鐘，準備超暴走

係暈定死呀

我終於做到會長啦

笑死

得一節 仲要講埋天爺？

用維他命呀屌你

我都係，娜姐對SOkO做過啲咩

講10分鐘 5秒ko咁啦

第二張個表情好豐富

我都想知

估下打真一用幾多秒

閉氣閉到暈咗

不如我地再玩俄羅斯.....
牙科：bang!

天爺 RAP 咗啦 #wail#Pig

又係viu特色 最後一集好趕時間

屌 係咪落咗藥咋

一諗起soko就記得佢食別天神個集

點穴

係 打左句野就收左皮

冇人知，掂下條頸就跪咗

下一幕就一年後啦
冇budget啦

攬炒
END

應該要播返首時間的初衷

我究竟睇漏啲咩

套劇得15集但推咗25個post

睇番字都笑撚死

今集啲對白好正呀

- 愛嘅反面係反面
- 面對痛先克股到痛
- OMDB

好撚好笑

暈咗仲跪到喺度

擘大個口吸體香

體香佔20post

體香穴

第二集

呢套咁嘅嘢有咁多p ost 算係咁喇

打緊戰國無雙feel

唔通成龍當年就係咁畀白玫迷倒

打維他命

套劇係咪向一拳超人致敬

應該仲短過打一當

驚死人唔知係龍華

維他命呢

越亂越好

係咪想破我要學茅山嘅下限

子彈比把槍你唔好唔用之後同我講打輸

比人打甩咗把劍之後用槍打死條友

個廣告好正

重睇啲post
應該精彩過重睇套戲

淨返5個係yuu

今集好好笑

齋睇 post 都好撚好笑

個箱去左邊

Nna nna

垃圾廣告

體香

白玫個開鎖野都冇用

打到最激烈時，全劇完

之後都冇得再講啦

如果呢套嘢喺cctvb 播會點

可能鏡頭一轉就係nana返左太平街
我估0秒

屌究竟na姐對omdb做左乜

都要有咁多白卡友支持

套嘢咁垃圾真係靠連登仔不斷笑鳩套劇先推得起

遲了悔改

最後一part 同我推上熱門

所以佢唔代表全天下男人

太平紋身店2

queen唔俾嘢nana係啱嘅

佢搽咗啲體香上身

高手過招 一招定勝負

體香天晴佔半

體香最有用

但一齊笑住睇又幾好睇

真係冇講nana點樣對付soko,痴線

趕收工了

就係等你兩個自相殘殺

直接開槍啦 仲講

你地打啦好悶呀jpg

點知變咗太平紋身店前傳

著甲啦

PSB會唔會又用槍呢

體香＋SAKE變咗超強武器

用槍啦。。

大師兄

體香個集真係笑到癲

應該唔會多過3個post討論

真一喉嚨咁大個目標
睇嚟都係穿喉死

SkyPark boy都好痴線 白卡友黎

用咗白玫啲體香

genji 劍都未拔就被人斷招

3 個咁畀面呀？

嗰日一集有冇推咗兩個post?

鱷魚都有眼淚 好撚柒

係後面一槍打落去咪完左

好啱太平街

頭幾集同尾幾集可以拆做兩套劇

白卡仔病嬌完未

要啪針gif

好撚中二

最尾會唔會鳩到拎把手槍出黎

保險狗黎架！？

洗腦課程？

乜鳩邏輯嚟

你！已經改變到世界！

北村真一唔係冇耐前先受完傷咩

咁反而更好

呢個世界得白卡嫁咋

致敬 鱷魚淚

cls

Brian Cha咁

dont bullshit la

賜俾你嘅懲罰

PSB final boss 嚟
好快 recover

開波未呀 屌

應該有最後跳舞好似推埋

郁手就郁手啦，咁多嗲

我賜畀你嘅懲罰

係殺就快喇屌你老母

Psb7婆上身

自己唔守諾言先

這個是我賜給你的懲罰

PSB病得好嚴重

雖然係奸角，但真係幾靚仔

打啦仆街

求呢套戲中二病指數

珍

好撚尷尬呀啲對白痴撚線

搞到娜姐啲戲都柒埋

Nana定係黎自殺 係佢面前死

白卡靚仔

快啲秒殺啦！！！

中二病

PSB 魚蛋論

因為我得唔到你第一次，所以要殺死你

屌講夠未打啦

好撚悶啊

魚蛋論嘅極致

點解啲對白咁9唔答8

打天下

吹雞

556

時間就唔多夠
你地打未啊

文泰：你哋打啦，好悶呀

白卡會會長加白卡街新街主

做乜鳩呀

鳩叫

特別演出嘅仲出場多過主演嘅姜B

李小龍出場

條友係咪扮李小龍

SkyPark件衫曬到甩色

李小龍？

屌

等等 呢個李小龍係？？？

我賜比你既懲罰

咩對白黎

咁你唔一早殺松g？
屌埋啦喎人地
欺善怕惡就欺善怕惡啦

係我賜畀你嘅懲罰

呢條友切牛排架下話

佢一嗌我笑左

556？

請槍？

八兩金

李小龍

呢個咩料 唔係打真一咩

屌你我以為最尾決戰係紋身鬥紋得靚

人龍3突然出咗個大佬

條友做乜鳩

又多個新名

明明最愛係Soko,Soko做錯野都唔洗死
Nana就俾你一野殺左

無啦啦又多個鳩叫男要打係做乜鳩

佢廢
唔夠北村松枝打

e!~你邊位呀，李小龍

如果Jeffrey做栢天男個角色講呢啲對白應該好撚好笑

啲對白真係

NANA幾時拔槍

笑死左

rubberband個泥鯭都嚟埋

雙打啦日本仔

PSB is weak

娜姐做打女真係好正

這是替身攻擊！！

仲未打大佬 頂

冇啦啦嚟個李小龍仲乜

屌你 psb食花生

主席喺度食花生

又秒殺

東和會李小龍

唔係自己打搵代打

李小龍 RAP

打左三十秒

軍曹

吓？搵代打？

見到條o靚枝武器諗起忍者龜

一刀直插

開槍未

開槍啦

好似廢左少少 10招都接唔到

好打機feel

我驚佢讀錯對白多啲

無啦啦出個李小龍做乜鳩

下 佢打得佢一早唔圍佢？

打大佬了

林狗嚟

仲快過tank走人

有畫面

可能會好睇過而家

日本刀

條友幾似8両金

保錡死完再翻生

條雙叉佬出黎為乜

其實唔少人用過

屌喇星RPG GAME，要打完一個個Boss先出

最後一節有30秒算俾面啦

我都覺

屌你 成套戲都係一個笑話

嗌成咁以為幾有料 點知

無啦啦殺出個劏豬佬

咁撚中二幾襯佢

煨！你！可以改變世界！

快啲打完講天爺啦

長兵打短兵起碼加三成威力。。日本仔識唔識

李小龍就嚟死嗰陣
PSB 個樣勁淆底

雷之呼吸·壹之型

又玩回憶

八兩金倒地

屌，又回憶

應該會好q同唔尷

仲回憶

得返7分鐘仲回帶

想睇

天爺定soko會衝出來擋

插入 維他命
開buff先

dllm 回憶？

呢套嘢真係超白痴
個npc明明一隻手夠封住佢雙手
另一隻手插佢個肚咪得

佢比北村武屌太弱，點夠MANA打

驚佢唔識睇劇本啲字

咪就係，廢嘅男人，一直都殺唔死松枝

吊快啲打埋佢啦

on9快手打啦

仲要flashback

屌 唔係想拖到下星期一呀

其實抽走紋身成個故事都講得通

RB泥𠗠

呢度應該會狂讚

唔好回憶啦 得番幾分鐘

屌你又拖

呢個蛋膠係咪奶絲整㗎

啲血標到好似射精咁

小mana

仲要入回憶呀救命

又回帶⋯⋯茶舖

今日大結局呀

得返十分鐘

仆街足球小像式回憶時間

24分完 佢仲回憶緊

19分啦

仲有十分鐘

打未呀

唔再回憶yuu已經好好

武士刀開個要用手指頭頂一下

我諗天爺應該都唔會再出場㗎啦

下套 太平白卡街
而家遲了悔改先

冇貨賣啦，拖得就拖

可路可以搭埋珈其

一陣一秒就殺死

太弱啦 太弱啦

秒殺就完左

得返一節仲回憶

冇啦，邊會做足

遲了悔改 ～～

對比 yuu 同 psb，突然覺得yuu正常好多

nana其實係桐生一馬嚟㗎喎

個個都秒殺

wtf

尾段暴走係viutv特色

時間無多，應該一刀KO

又一刀

一刀

吊

屌 真係秒殺

秒殺

下？死咗？

一刀了結

屌你老味一刀搞掂

又一秒打完

又一刀
屌你真係好撚好打

秒呀

下

屌 PSB 唔用槍 就被秒殺

渣ga

竹枝：太弱了

一蕉收佢皮？

一刀流

一秒

下 咁就死？

天爺老人癡呆 係咪要送入老人院

一擊必殺！

屌，廢到

屌真係秒殺

仆街 真係一刀殺

Wtf咁快

諗起對馬島決鬥

李小龍都不如
咁多年練黎把撚

仲死得快過李小龍

見到 psb 1秒收皮我真係笑到仆街

頂咁就死咗

沖緊過去仲唔抬起刀做乜鳩

真秒殺
完左

要執死雞先有會長做

屌你比人秒

冇咁多筆直呀

咁就收皮，你太弱啦

屌 真係快過打一當

Psb死得仲快過沙聲廖啟智

下？

下 咁廢。。

秒殺呀，救命，笑撚死喇

屌 nana一個人打爆左東和會
點解依家又唔出槍啊

一刀死 仲廢過李小龍

屌你一拳超人呀？

估唔到佢都秒殺

秒殺紋身店

仆街真係秒殺

咁易殺到

一拳超人？

我屌？

屌你啦又一刀

快過俄羅bang

556仲襟打過佢

死就死啦你結局

又秒

點解係太平街又唔夠打...

又一野收皮
CLS

槍呢？？？？

喂，𨳒你咩

又秒殺打多幾下先啦

猶豫就會敗北

一招了。

又秒 暴走了

這個⋯⋯就是我的結局？

屌那聲 我數咗三秒柏天男就死咗

笑死我 秒殺

一招了？有無咁廢呀

又係一秒

……
一秒ko
笑撚死人 咁撚人做會長
唔怪得知啲手下都咁撚廢
個東和會收咗皮咁

一刀超人

呢個就係我嘅結局？呢個就係你嘅結局！

皇極驚天門十八代掌門人吳留手都出埋場

呢個就係你哋等咗14集下一集好睇嘅結局

栢天男真係好撚廢 笑出聲

唔怪得要加556

白卡街d人送埋d新手裝冇撚用

秒撚咗個大佬

心靈溝通

秒咗 廢到咁

連禾老母都笑撚埋話呢套on9劇

屌咁嗰時太平街yuu為咩死…………

好耐無睇過咁認真既膠劇

難怪唔洗叫白卡街友幫拖

nna係咪一拳超人嚟

本劇向一拳超人致敬

不如我哋…

呢個就係我嘅結局..

娜姐點解咁勁

唔怪之得佢搵李小龍做代打

唔怪得book咗個代打

屌yuu死就打咁耐 依家就秒

拎咁多工具把撚咩 件件一刀

越後既Boss越廢

下手刀 一刀收皮上手刀
係咪致敬七武士？

李小龍成為今集可以同娜姐過招既人

以為拎枝槍出嚟射死psb

Psb渣架

八両金仲勁過佢

無血既

下 完左架啦

又一秒喂呀

戲情

一招了太過少

我全家笑到仆街

把槍究竟有咩用？？？

係咪又播mv

仲柒過睇煉獄班傻仔被秒

入場班卒餘都冇你咁廢

Yuu

幾時起歌

屌 前面舖排打戲舖咗兩節 報仇用咗一秒

屌你每個人打大佬都秒殺咁撚廢嘅

因為唔係滿血

屌又燈中回憶yuu

仆街yuu

唔秒殺邊有時間 flash back

吓
Wtf劇情

食咗維他命禁藥

把改裝槍呢

同頭先竹門啲臨記水準一樣

邊個燈YUU回憶

最尾都要睇yuu

沙聲廖啟智起碼講到幾隻字

笑撚到手震

可以加多句
「呢個就係我嘅結局？」
「呢個就係你嘅結局」

Viutv嘅結局就係錦

係我

喂屌 邊條友燈咗至少冇回憶yuu
同我出嚟！！

所有嘢都係一下搞掂

真一個紋身貼紙令嘅

屌呢套野咁垃圾都可以睇哂

娜一刀

食咗維他命

殺死咗會長
娜姐仲可以輕鬆走

回咩憶
播白玫同wifi扑嘢好過啦

體香搞掂咗soko

成日都一野KO, 咩事呀

呢個就係我geh結局？
問緊玩家是否重新載入game咩

成個東和會得幾條友

咁d禮物去哂邊

太平一秒間

迷惘的一秒間
快要嘆氣一秒間 回頭望過

一拳超人咩

全部都HP 1
一按中QTE就死

sorry

好強嘅積分

點解我覺得周秀娜對眼係咁係到鬥雞

我睇左d乜

屌你老母 岩岩睇post chok一聲就死撚左

日本式嘅對決通常都係一刀定生死嘅...
呢個可理解

全尼

真係出強尼

咁Yuu點解要死 定佢真係比自己捅到

真係成個故事強尼9up出黎

屌燈中全尼收尾

真係燈中強尼

真⋯⋯⋯

哩套真係拍得好差 由頭到尾都唔知做乜

全尼作埋啲垃圾故仔

強尼又知太平街啲故事

Yuu 為咗殺佢仲自隊tim，就更好笑

屌你成個故同係全尼講既
全尼白卡佬？

強尼又出場

又首尾呼應

喺佢自己間餐廳度食嘢

屌 好撚娘呀
真係強尼講故收尾

真係全尼

比咁大個背脊比人斬

全尼又出場，係咪成個故都係佢啲鳩噏

終於出返全尼

冇⋯人⋯知

屌sorly

就快起歌

屌

一刀完左，前面個45分鐘我睇左乜

集集都想知

成個故仔都係強尼吹出嚟，完

賣哂做積分再換把刀返嚟

全尼周圍都係

因為佢都係白卡

俄羅bang

屌
原來全部都係全尼鳩up

蛋尼中六合彩買埋餐廳係悠閒d

點知nana係茶記

成套都係佢9up

仲以為可以有一套野係無強尼

屌viutv陳啟泰

食死貓

屌，故仔黎

so much for my happy ending

講故佬？？？？

係咪屎坑仔間茶記

原來全尼先係白卡佬

間茶記係咪 NNA NNA開

搞掂東和會，加埋都唔洗五刀

究竟呢套嘢嘅年代背景係點

竟然係強尼收尾

原來成套嘢係全尼鳩噏

後面個肥婆好吸晴

果兩隻友jm9

乜9結局嚟

編劇秒改結局卸膊

強尼你個故仔邏輯崩壞架wor

全部都係佢作㗎?

佢先係白卡個個

呢間係佢開

屌 原來成個故事係全尼鳩up出嚟

千祈唔好新一季

全尼開㗎

盒架生有乜撚嘢用

好似睇咗套劇咁

新一季屌

有新一季唔好搵李敏

新一季不了

唔好有新一季啊唔該，如果仲係李敏編劇嘅話

唔好搞咩新一季喇唔該

個結局鳩到

仲夠膽死拍season2

新一季？

唔知會唔會有新一季

後面個肥婆好似偷聽咁

唔知會唔會有新一季呢？

不了

太平茶餐廳

新一季？唔好啦

仲想有第二季？

屌.....咩對白黎
唔知會唔會有新一季呢

全部响度

bbq結局

喜歡以哪裏為家，就哪裏為家了

真係好似睇咗套劇咁

仲想有下一季

屌
睇到嬲
憎埋強尼，乜撚野故仔

突然諗起辣手回春嘅結局

屌 鳩戲

屌喇星

個結局好撚正

笑撚左

天爺冇事 姐係全尼9up

屌你真係 cult 片嚟

BBQ

天爺幾好笑

玫玫

乜撚野呀

吹大咗

屌你啦 新一季

太平街（有希望）

屌你老母viutv
垃撚圾
發夢結局咁 屌你老母呀！！！！

仆街 又幾撚fun

又係垃圾收尾

Yuu喺廚房走出嚟

天爺又唔老人痴呆

嚴守兩人一枱？

此心安處是吾家

遲了

成套都CLS

Yuu同姜B連真人角色都冇

咁撚樣完

哇 垃圾到

唔好再搵李敏呀屌

我究竟睇咗啲乜

唉 有期望既你哋係on9仔

遲了悔改！

復仇者聯盟

垃圾結局

yuu同姜b慘死

tvb BBQ大結局
viu 茶記食飯

我究竟睇咗啲咩

新一季啲人一樣，故事唔同

笑死 成套全尼都係9up出黎 我睇左D咩啊

.......

唔好啦.gif

遲

套嘢係笑片fced

有遵守限聚令

聞了體香 真心想奶你個閪

真係成套都9黎

個結局想點

如果係精神病院end我會欣賞佢

psb唔用槍=垃圾

哇 垃圾到 睇左啲乜

黑人問號

Umm...要嚟托

用nana做結尾搞到成個故事好爛尾
如果次序係 nana先，天爺後
咁個結局都會好返啲啲咁啄啄
依家咁完好似太平街係伴菜

繼續比全尼作故仔

個尾仲垃撚圾過熟女

唔撚好再搵李敏寫

最後推門係YUU會爆D囉

Cls

YUU同姜B呢……

真係吹大左喎

我睇咗啲乜鳩

笑到仆街做乜鳩

？？？？

爛尾爛到變笑片

咁就比啲預告呃到睇晒成套白卡劇

遲了悔改先係大結局

白卡故事

屌
真係咁就完？

食飯啦

編劇覺得咁都諗到出嚟好型？

咪撚開新一季啊魯生

同熟女強人差唔多爛屌你老未
溝埋做熟女紋身店啦

睇完都唔知睇咗啲乜

做乜撚呢套野

喂～～食飯做乜唔call我啊

屌，浪費哂個劇本

Viutv on撚鳩

茶記end
Bbq end變種

屌
笑撚到仆街
咁樣完左佢
由頭尻到尾

好彩唔係

byebye啦大家
以後冇得再燈yuu啦

個尾cult 撚到

龍妹都可以out

回魂夜

咁樣完撚左？

咁就捱完15集

好on9呀屌

可以開新一季
咪撚搵李敏就得

屌你老母
即係獸父都係假啦

Miss左
姐係點 所有野都係全尼鳩up?

天下咁大，想邊度係屋企就係屋企

實情即係太平茶餐廳？

yuu：屌我真係死左

咁套野個名都係太平紋身店啦

同大家一齊睇到尾

原來太平茶餐廳

屌你，咪撚出第二季啊

咪啊 佢哋做得出㗎

屌你老母
有李敏嘅劇一定要Black list

Häagen-Dazs有冇後悔資助咗呢套劇

試吓可唔可以用積分換你返嚟

呢套嘢10分滿分大家比幾分

原來係真鳩片

終於捱完

同意

大結局 收得靚
神作 第二季 ThxViutv

太平2隻字係頭
紋身店3隻字係尾
好match wo

事情係個個白卡走犯 連全尼都係

可能從來冇呢個人

雪卵

唔計體香
Eric 同6c那集算最好睇

個尾收好d唔得嘅
係都要搞到小學生作文咁
原來發夢炸

點解去到最後一集你仲咁認真看待啲劇情

真 預告都唔係同一個feel黎

其實冇YUU,幫龍妹吹個阿哥出嚟
天爺都好精神

繼續湯皓浚邊個都死啦
湯皓浚先係重點啊

強尼9up end又幾好

連nana最後做咩都唔交代

連你的苞也開~~

屌之後兩個台都係tvb

最後結局nana訓係青山醫院望住天花板
原來一切都係一班精神病人係到FF

下套

啲分係咪yuu積分

真係屌出聲
我到底睇緊咩

YUU:乜原來我死左啊

食雪糕食到變白卡

新一季唔該天晴係留學返黎

10/10
笑片嚟講

我都想講

辛苦哂咁多位太平街坊

由呢一刻開始我地唔再係兄弟

我都笑死咗

冇得再邊追post邊睇劇
下套不了
下集都不了

其實中間陳子豐果個故仔唔差
幾有奇情feel

但其他都

6點後唔准堂食喎

下
下
下

ok終於完

荒謬到笑出聲

我覺得班主嗰part好正

頭十四集都仲可以 marginal pass
呢集睇完 直接畀 0 分

下禮拜果套明明係cctvb劇黎

收聲未到你講野

點解會殺佢老豆老母都冇提

可能覺得唔係bbq已經有新意，bbq唔得呀，咁茶餐廳囉

唔捨得體香，想去印IG相嗰啲機引上面嗰3張體香圖貼係床頭

女人聲

當牙Joe 死？

31 :

完全中撚哂伏
又話姜主演，結局都無佢份

開新一季咪撚搵李敏呀魯生

呢套劇嘅MVP:
eric kwok
班主
姜b

全尼先係白卡

詭探班底寫故事真係好差

成套劇最好睇會唔會係最後個幕
（唔計姜仔）

有聲

100分 神作
第二季is a must

完全係尻戲嘅昇華

去到最後所有唔合理位都好合理
全部都係吹水佬9UP

係

開頭冇睇 即係成個故事都係全尼9 up? 魔化白卡街？

發覺陣仔都幾厚道

兩個單元都唔關太平街事

可摸以分集俾 overall嚟俾嘅話俾所謂主線拉到勁低

10分滿分係要搭埋連登post 服用

熟女聞身店啦

個集好好睇

唔做兄弟咪做姊妹囉

平行時空
變相BBQ

心入面唱唱下發現唔對路

根本強尼9up
最尾天爺好明顯冇事
龍妹仲要好開心
Nana仲要冇走到

終於叫支持左到結局

比個面第二集啦

真 我黎睇姜b 你比d乜撚野我睇

我究竟睇咗啲咩？

唔該換左個編劇同編審先開第二季, 嘥哂啲人

因為有熟女墊底

湯皓浚：滅聲計劃成功了全部人淨係識得鬧李敏

原來成套嘢係一條友鳩吹，咁好多荒謬嘢都合理晒

一當？

冇牙姜都繼續睇 抵讚

我唔見有人食緊嘢喎，等緊外賣渣？

第二集滿分

應該講佢投胎下一世
姜B 松枝 天爺三個
女角一定係就體香

支線仲好睇過主線劇情

睇post笑到最後

marginal pass

根本成套嘢都係cult劇

第一次認同陣仔

Nna Nna 都幾好
同 Soko

所以咩靈魂攝影師,共濟會,組織,全部唔關事都可以擺埋一齊
因為全部都係吹,同下集好睇一樣

阿joe

人間繼續有人！

可能強尼都唔係黑警 外賣仔冇野做係度同個客9up

Match條毛
好似襯衫對襪match條底褲
=嘥9氣

唔敢想像呢個世界有人可以唔追post睇曬呢15集

體香呢？

我有期待最後推門係姜

viu業績都直線話mirror人氣高企
應該真係拎姜b出去呃贊助

最尾唔要雙刀流，淨係柏天男同娜姐打就得啦
個雙刀流無必要

強尼幻想曲

魯生話詭探好睇呀

因為李敏扣10分，有幾個故事唔錯+5分

同男排女將冇得比
頂多5分啦

阿Joe真心冇得輸

咁撚高分

由第2集之後就當笑片睇，完全冇問題喎

仲洗講咩 簡直靈魂人物

如果個場景最後係青山醫院
套劇我會比100分
依家係0分呀屌你

姜b 10分
其他 0分

嬲排好睇好撚多完全係兩個世界

唔怪得東和會喺新界
原來係全尼鳩作出嚟

阿joe專放山埃

松枝10/10

你作埋落去啦

其實成套劇
係咪淨係得養父一個扑過娜姐?

Viu又好成功咁留住一班白卡fans

當白玫冇到

就咁睇預告都feel到Kenny啲戲有幾屎

呢套嘢左抄右扮
結果係彌留之國的愛麗莉
好合理呀

劇情0分
娜姐10分

你啱

有啲支線（班主、eric kwok）ok
主線唔得
啲對白太膠
好marginal，5分都有啲多

wifi後生個段
松枝
娜姐

下季一定好睇

睇晒成套劇就發現自己真係遲了悔改。

有體香呀嘛

抵我離開

冇人扑過
強尼念力打j而已

松枝套套都好正，冇得挑剔

最後狐飛入黎就神劇

究竟全尼係點描述ntr同yuu嘅段落比新仔聽

Viu會唔會出第二季

連我的苞也躲開

真心咁樣就完咗啦？

Nna Nna~

係咪冇BBQ唔滿意

下季會更好睇

希望開多D劇啦
而家重播都係keep住第一位
證明大家都好撐 自家製

真
男排冇體香 更衣室一定好臭

首歌係作俾lihkg嘅大家，點解第一集唔棄，搞到睇到震撼嘅第二集

係啊 強尼話佢9up完啦

辛苦晒我地姜糖

繼取取托尼yeahyeahyeah,全尼又一力作,念力講故+打J

個結尾完美解釋咗點解之前啲劇情咁鳩
因為真係有條友鳩up出嚟嘅

班主正過ERIC KWOK

全尼重口味到連牙rose嘅故事都9up到出來

嗱 就好似啲av劇情咁
北村松枝拖住真一入去老母間房

冇人理文泰

恨鐵不成鋼
爭氣啲喇viu

Viu 經此一役可能咩劇都掛姜濤名，然後姜濤只係不停閃過

已經死左

班主係扮毒撚
ironman係真咸濕
所以班主贏

娜姐喺暴走大結局分別秒殺咗3條友
抵組織俾人鏟起

10/10
最佳男主角 - 文泰

第一集仲屌緊做乜咁急介紹人物
最後一集話你知你聽緊老屎忽鳩up

姜B、天爺、Nana、班主 10分
子彈 Wifi 張雷8分
Helen 7分
其他不予置評

雖然結局好垃圾 不過都真係覺得viu有潛力拍驚慄單元劇 可能比較容易控制節奏 唔駛諗主線 希望之後鬼節或萬聖節有機會睇到

姜濤嘅精神永遠與我們同在

永遠預告男主 姜B

黑市……

全部連登仔都比全尼撚緊

全尼咩都知

松枝 11分

體香就不了

每集都有個路人甲：姜濤

辛苦晒冇追post但為左姜姜而睇晒嘅c9們

可能佢同soko 好fd

老母嗰幾吓叫床聲好好聽

驅風煲老藕

搵演員個個得架喇

聽全尼最尾咁講
會唔會真係有第二季
如果魯生睇到，麻煩第二季要有體香

Nana：冇yuu會員，亦都唔想申請thx

想聞男排更衣室

Sor 漏咗佢

冇人講小自由

一定要搵松枝

第二集係全劇經典

新仔表示我個version係全尼聲演來㗎屌

黑市我覺得一般 不過呢套d劇情我都幾鐘意

我想大大力索落男排更衣室啲毛巾度

見到「Helen 7分」已經唔洗睇

白卡玫20分
根本成套劇嘅精粹嚟

yuu kiss過nnanna 但psb冇

所有故事都冇啦家，其實所有單元都係多餘，好犀利

有第二季我怕魯生都自身難保...

神功戲個集

下星期開始每晚多一粒鐘做自己嘢
套嘢仲要成30集

唔捨得玫玫

對住如斯尤物，黑社會都會動心啦。真一一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從幸衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而真一既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦

想幫佢地洗波衫

唔係掛
佢地係咪收錯封 以為好好反應

身後事務所…

唔知點解覺得魯生係睇到結局先決定呢套可以出街

搵李敏開第二季就真係自身難保喇

psb有冇屌過其他女
如果冇就慘過班主

[ViuTV99台][賽後檢討][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(26)

想著唔洗咁著牙虎件迫爆波衫

可能佢地唔識睇曲線post

比安安自私聞完再即刻洗晒，冇晒味

我覺得幾正喎

鳩得好有viu tv特色

佢地以為大家真係好鍾意啲體香

有冇諗個成part係佢作出黎
根本nana冇去過日本

開套白玫傳

叫魯生開番12集 白玫外傳啦

身後幾好睇 不過唔算驚慄？

文泰傳

本身仲以為之後接住係IAN果套
定係想d人沖淡左白卡街陣鳩味先

如果未來嘅電視機有埋氣味/液體噴出嚟就正

第二集之後討論度最高唔係體香就係yuu積分

陳爽

why not?

咁要幫安安奶閪先

睇完呢套劇接受能力高左好多

Viutv可能索性拍套真正嘅cult劇可能會吸引到人睇

渣晒佢地啲體香汗出嚟做香水

GOGOGO，魯生而家係OFFICE等緊你

睇翻體香同俄羅bang個日啲post笑撚死

可唔可以再請黃秋生？cult 片之王

首先要秋生返香港先,其次佢依家應該唔肯拍cult片

可能到時會變咗悶劇

身後每個故仔都安排少少恐怖位，都幾有氣氛

想睇純horror個d 不過viu一認真做就會柒

俄羅斯好似係第一個係呢套一秒被秒嘅大佬